有冇大學巴打諗住過完年就自己停課

諗起個campus咁撚多大陸人就唔撚想返仲要班撚樣返完鄉下拜年食完啲垃圾食物又大咗機會中招

全靠抗爭者，中國人先減少來港，肺炎傳染程度先減少

Bot?

cu

Poly十一月起至而家淨係返過去一次考Final

Cu campus 大都好少少，poly city 真係困獸鬥

琴日上堂先見到個大劣仔拎埋gip準備返大劣
一開學全部都係生化武器

ust...?

年27已經自行「停咗」

Week 1上咗一堂
然後上堂嗰到

唔使旨意我再返 屌你老母

燈能到